有無人有睇土超？加拉塔沙雷又柒

對面隊係有總統勢力既巴沙克舒希
竟然作客贏到地獄主場

場波好重火藥味

對面係總統勢力
之前2013年土超3大勢力一齊反政府
所以有政治味

我撐特拉布宗

你係希臘人？

艾迪巴約
巴哥

？

岩岩係土耳其Istanbul
成條街勁多人睇 連街邊賣炒粟子既阿叔
坐係街邊蹲係地下既差仔都用部電話睇

呢隊波有安利，愛的毒撚，雞腳，成班都過3張野

土耳其原居民

仲有基治 艾利亞 羅賓奴 恩拿

屌你老母，我地希臘人喺拜占庭年代已經住喺特拉布宗

對波原本領先加拉塔沙雷成十幾分
而家落後返3分

邊對波

土耳其係咪好多貓

ching土耳其歷史學家？

大撚把

我對波

加拉塔反cup贏埋冠軍啦

好多 仲要大部份都好嗲好痴人
一摸佢佢就搵個頭捽你

月尾跟團去

-6

上場作客補時插水都有12碼仲反cup埋 就知個冠軍已經係十拿九穩

加拉塔拎好過伊斯坦堡拎